屌你老母仇畜仇狗達吹奏夠笑波子條垃圾未?

屌你老母係咪收撚左錢? 集集都係度話笑波子紅 紅撚過你梁國雄廢土班社狗, 又話欣賞笑波子靠自己本事紅, 屌你老母short撚左?